毒撚想電髮想問有邊頭髮型鋪推介

主要想染同埋電韓式 筆直一千樓下夠唔夠

毒撚電咩髮 扮毒咋？